是咁的，我拍左條旺角扮跌 100 蚊片，最後玩到去狗屋

廢老好惡

當連登係咩...

冇人想知 躝開啦

Dislike